[公投]去英國做五年乞衣 之後可以申請做二等公民 你制唔制?

老虎蟹都制

狗也不屌

去英國並唔係去做乞兒

此post已完 拉

橙

一來唔係乞衣，二來5+1係BC，唔係二等公民

奉旨乞食